[學術] 做風水佬既宿命 係咪真係注定會有絕後，橫禍，破產 三者其一?

之前聽過有風水佬講，如果要幫人占掛算命睇風水，並要以此黎搵食既話，就必需係絕後，橫禍，破產呢三種下場，選一種，你睇下而家既風水佬，陳振聰破產，鄭國強比山泥活埋，李丞責老豆本身無仔生，要到七十幾歲擺左個無敵生仔陣先生到李丞責，蘇文峰果D直頭連婚都唔結。可想而知呢D絕後，橫禍，破產真係風水佬既宿命。個風水佬話因為幫人算命，係泄漏天機，你仲要用既黎賺錢既話，其實好傷陰德，所以先會有咁樣既宿命。

麥玲玲？楊天命？

完

真係得個d會

龜兄你唔好咁痴線啦

正常睇風水唔會有呢個問題，係人地本身有障佢幫人避左但業力本身係消唔到既，咪去左自己度，變左你幫佢頂

蘇民峰
配偶： 楊佳佳 (結婚於 1996 年)

?

Lm

真，靈感越強，加上洩露天機越易害到自己。

蔡伯勵？

不過佢應該唔太算風水

死係算唔準既 太多善惡業交纏

有咩？lilian喎
秘密結婚喎

個陣話女友 比某報紙獨家爆秘密結婚

巴打你係咪熱刺fans

我係熱刺忠實粉絲, 03年開始

樓主死垃圾迷信撚死全家

迷熱加迷雲
鐘意熱刺有火個陣mma 好睇

連登仔究竟識唔識睇波， 一係懷有冇真係落過場踢波， 熱刺mma?

你去黃大仙睇下啲師傅 其中一個係我祖父輩 咁你話呢？

唯一一隊可以食住賤種蝗既隊
戰術 體能 團結 技術 格鬥 全方位完勝
買埋martial夾一兩年唔走主力就勁到爆

Agree, 同埋熱刺唔係金錢球隊， 但係可以訓練出好多勁人

但無忠誠可言
個個踢到曉飛就轉隊

莫迪歷, bale, 卡域克...

所以永遠都係未來熱

說話唔係咁講, 如果曼聯嘅 馬迪爾加入， 拍住孫興民，harry kane, alli, 房仲有eric dier, 中堅有華湯羹, 龍門有 法國國家隊世界一級 鋼門hugo louris

有冇諗過就算你冇算命直覺 你都係唔會有女有戀愛意識？

依書直說搵兩餐
自己都唔係好掂

其實從來唔係個天比你

佢地話會 其實自己做多d善事咪唔驚囉

法佈施最高 不住相佈施 不住色聲香味觸法佈施

放火燒鋪咁少事 俾少少錢搞掂啦 我地正常人都唔少橫禍啦

咩叫橫禍先
人生不如意事十常八九
唔通個個都係風水佬咩

連登仔成日屌柒耶撚迷信
而家信風水神棍